係唔係只要有幾個人決定唔玩臨立會，泛民就會失去佢地最珍貴既否決權？

係唔係只要有幾個人決定唔玩臨立會，泛民就會失去佢地最珍貴既否決權？

從來都無既野點樣失去？